Last Day on Earth: Zombie Survival

有沒有巴打玩緊Last Day on Earth: Zombie Survival?

袋左一堆野係身之後死就冇心機再玩

係 需要一身都垃圾

有冇得多人線上？

我有玩，好正！！！！
加TG 交撈下：HKsurvivor

初出有玩，但係身邊無人肯玩所以棄左
之前開山刀15鐵就得，依家貴到呢...